擺朱媛上台又如何？

如果佢係真手足

我相信佢唔會介意我地利用佢嚟救其他手足

咪撚咁潔癖啦你

為個垃圾光環等手足入多幾條暴動罪

正如如果擺我上台可以救成幾百個手足
我都會願意

全部人一齊指證朱媛

推

你地唔洗擔心朱媛啦
擔心你啲手足今日又有幾多個失蹤好冇？

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

push

朱媛個後台大撚到仆街
殺撚左黑警都冇事啦
擔心自己手足先好冇？

p

pp

網絡上spin下就得，真指正做唔出

冇所謂

有罪一齊擔
無罪一齊放

agger

手足齊上齊落
要拉一齊拉 要放一齊放

pushh
同意

Agree

就算督佢灰又點 你地覺得佢會俾人拉咩？

agger
點解咁撚多智障左膠

ppp

連登仔好嘔心！蝗就係死罪。

咁你係咪覺得其他手足幫豬緩頂罪先好？

理大手足先係自己人 豬閪緩 wfc

成班傻鳩
朱雲來無兒無女
何來朱鎔基孫女

咩指證
手足黎架
推

佢唔係敵人，不過已經有國家級保護，無需大家擔心

Fc左未？

To 左膠光環民意on9

你以為就算你揀救其他手足
會碌得死朱媛？

你撞到架列車爆炸都未碌得死朱媛啦

lpp

擺佢上台救手足啊

侄女黎

條柒頭一早block左

加入

朱字手足有非一般待遇
真手足又點會介意比你講

真真假假都好
如果呢個朱媛唔存在
就唔會有任何影響

如果係真
有機會擺佢上台救其他手足
就係咁簡單

agger
點解出面咁撚多左膠潔癖
cls

岩呀，而且我信佢都會願意，憑佢咁既身份同勢力都肯走上前線抗爭，100個好似佢咁既身份都未必有半個肯好似佢咁

agger
出得嚟係手足
相信佢唔會介意擺佢上台可以救其他手足

我都係咁諗

pushh

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

其實追返之前post都係見有個巴打是但提左朱鎔基個名之後就個個都開始傳佢係
就算係真
邊個出黎唔係冒住危險呀屌
佢係有背景唔洗等 一早走左

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

有預感炒車

冇咩所謂

繼續推

依家又轉口風係姪女呀？
朱燕來今年65歲喇喎
識計數無
都話連登仔無咩腦，唔怪得俾人拉成千個

有冇識佢既理大人搵下佢

就算唔係朱鎔基孫女/姪女
都一定係有背景既人

推呀

個重點係救左一個人出去
話佢無辜
咁就代表左唔係全場暴動啊
咁官司就有得打啦

pushhh

淨係覺得好撚諷刺

香港原本就係咁諷刺

支共d血緣關係又會俾你知？

起度計咩幾歲/話人冇仔女係咪得啖笑

搵到佢真正身分就有機會救幾百手足
何樂而不為呢？

思路正確 得兩個結果
一，朱鍰都要受審
(如果有背景都受審 一定唔妥政府)
二，因為朱鍰無事所有poly手足都無暴動

對唔住朱鍰手足利用左你

要搵佢真實身分先

求求🐖小姐幫我地殺黑警

認同
仲有，擔心個唔知係咪手足嘅人都唔擔心數百上千嘅手足都on99

全民尋找朱熔基個孫朱媛

一定係大支野，若承受些小壓力可救到咁多人，我相信朱小姐也非常樂意

agger
勁到要老鼠曾救
肯定有料到

事實係：曾鈺成係為咗救佢先入校園扮幫手足，佢係咪有特權先？

係

總之一定係特別人士

老鼠出山，非富則貴，肯定權貴背景，但唔一定關朱鎔基事。

推就啱

同意 但唔係擺佢上枱 係擺曾育成上檯

是但

我意思係，d人話朱媛唔係共黨紅三代，又話冇可能，其實共黨係唔會披露自己真正既血緣關係，孟晚舟同任正非真正關係都冇人知啦

總之佢一定係有超強背景嘅人士

重點係擺事上枱
佢係咪咩官員嘅皇親國戚唔緊要
甚至邊個都唔重要
重點係 呢度有一個無辜嘅市民被困呢個事實！

如果係朱媛 係紅二代 三代又係手足 一定會無事

我要佢一個救全家

官二代支持香港！大陸人應該跟隨！

pppp

推返上去先

講到自己係朱媛甘

唔係佢嚟 不過借post嚟貼下

講到 朱緩 一定吾係自己手足 甘

係唔係手足又如何
依家就係要擺佢上台
真係手足絕對唔會介意
唔係手足更唔洗講
甘你老母咩大陸仔
吾你老母咩
死返5p啦屌

pusuhh

曾鈺成今次搵着自己嚟搞....

你不如話 以後當前線係condom , 真係手足絕對吾會介意。 講啊柒頭

我諗佢意思唔係要出賣手足嘅，之不過無理由因為朱媛後台硬就可以一個人全身而退者.....

講真，朱媛屋企人一定禁佢聲
但都希望如果手足真係見到呢個post
可以用你既方法拍片上網，證明poly手足只係被困
一個你可以救番好多手足呀

condom 你老母咩垃圾
如果可以擺我上台救幾百人
我都肯
不過你呢啲垃圾就死撚開啦
柒頭皮
完全封鎖
又一件垃圾

左膠當道

有d唔係左膠嚟

講啦，快d講啦， 做咩吾講？ 求下你講句 手足係condom, 識吾識講啊？ 要吾要 學下牙牙語先講到